## Вопрос 1
>Опишите своими словами как работает цикл forEach.

**Ответ:**
Цикл forEach выполняет callback-функцию для каждого элемента массива один раз в порядке возрастания. Не возвращает ничего (undefined). Не перебирает пустые или удаленные элементы, однако может перебирать undefined. 